侵仔真係串過馬撚

明知全美國都屌佢通俄
仲明名張膽咁po張咁既相
Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
3h
Just had a very good meeting with Foreign Minister Sergey Lavrov and representatives of Russia. Discussed many items including Trade, Iran, North Korea, INF Treaty, Nuclear Arms Control, and Election Meddling. Look forward to continuing our dialogue in the near future!

Tui

tui

好夠薑

侵仔

邊個推post 用「tui」邊個就係三毛賤畜生

睇美劇成日覺得d俄佬對美帝都係咁串
但牙侵隔離呢個俄佬d人質感好強

真係痴撚線
搏唔撈咁

push

通俄？
食埋佢叫唔叫通

聯國準備買蜂蜜賣中國